
# ProjectEvalBot

  
  

## Бот для оценки студенческих проектов по предмету “Нейронные сети”

  

Для получения зачета по дисциплине “Нейронные сети” необходимо разработать собственную модель сверточной нейронной сети для классификации изображений. Модель нейронной сети ОБЯЗАТЕЛЬНО (!!!) должна быть разработана и использованием Pytorch и в формате `.pt` (бот может принять только его). Модель должна быть сохранена в формате `TorchScript` и ожидать входное разрешение `224x224 (3 канала)`.

  

Набор данных представлен 7000 изображениями автомобилей на 197 классов по марке, году выпуска и модели.

Для получения адекватных результатов рекомендуется применять аугментацию данных (библиотеки Torch.Transforms и/или Albumentations)

# Оценивание

Оценивание работы будет происходить по лучшей точности модели (accuracy) нейронной сети (за все попытки). 
Разбиение по оценкам:

	1. 1-7 место в по точности - оценка 5.

	2. 8-14 место по точности - оценка 4.

	3. 15+ место по точности - оценка 3.

  
  

# Первый этап

Тестирование модели с помощью telegram-бота. На данном этапе студенты загружают свою модель в формате .pt в открытый репозиторий (ветка main) на GitHub и отправляют в бот ссылку на данный репозиторий (пример ссылки - https://github.com/ваш_юзернейм/репозиторий). 
В базу записывается лучший результат Accuracy (за все попытки).
- Для возможности загрузить на Github модель более 25 МБ на компьютере должен быть установлен GIT LFS (Large File Support).

- Обратите внимание, что размер хранилища на бесплатной версии ограничен 2GB а размер трафика имеет лимит в 1GB

  

# Второй этап 
Включает в себя презентацию проекта (03.04) с описанием вашей нейронной сети, обработки данных, методик обучения, метрик и графиков